\begin{quadro}[h!tp]
\centering
\caption{Quadro síntese de identificação do curso de Engenharia de Energia.}
\label{box:IdentCurso}
\begin{tabularx}{0.95\textwidth}{Xr}
\toprule
Denominação  &  Engenharia de Energia\\
\rowcolor[gray]{0.9} Habilitação  &  Bacharelado\\
Nome/Sigla da IES  &  Universidade de Brasília (UnB)\\
\rowcolor[gray]{0.9} Campus  &  43952 - Campus Gama\\
Turno  &  Diurno\\
\rowcolor[gray]{0.9} Modalidade  &  Presencial\\
Dados da Criação/Autorização & Resolução do CONSUNI Nº 16/2008\\
\rowcolor[gray]{0.9} Código SIGRA  &  1619\\
Opção  &  6289\\
\rowcolor[gray]{0.9} Código e-MEC (ENADE)  &   112872\\
Registro e-MEC & 201301821	\\
\rowcolor[gray]{0.9} Número de vagas anual  &  112\\
Carga horária  &  \colorbox[rgb]{0,1,0}{3600}\\
\rowcolor[gray]{0.9} Créditos  &  \colorbox[rgb]{0,1,0}{256}\\
Créditos em disciplinas obrigatórias  &  \colorbox[rgb]{0,1,0}{179}\\
\rowcolor[gray]{0.9} Créditos em disciplinas optativas  &  \colorbox[rgb]{0,1,0}{36}\\
Tempo mínimo de integralização  &  10 semestres\\
\rowcolor[gray]{0.9} Tempo máximo de integralização  &  16 semestres\\
Última Renovação do Reconhecimento & Portaria Nº 211, de 22 de Junho de 2016\\

\bottomrule
\end{tabularx}
\end{quadro}
